{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3757&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청량리 더 디자이너스"
    },
    "text": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店は、新型コロナウイルス感染症予防のための防疫管理を徹底的に行っています。 客室ごとに大型無料駐車場があり、車両追加時に追加料金が発生します。 駐車場はホテルの正門を通る前にカフェベネ路地に入って左折してください。 バレエパーキングサービスをご利用いただけます。入室時の車のキーはフロントに保管してください。 フロントでヘアアイロンのレンタルとコンタクトケース+レニューアックサービスを提供します。 また地下鉄号線と京義中央線、京春線が近くに位置していて交通が便利です。 周辺には京東市場、韓医薬博物館、世宗大王記念館などがあります。 客室内部には基本的な施設が完備されており、チェックインの際にはデザインがランダムで割り当てられますので、ご希望のデザインがありましたらお知らせください。 また、清掃と未成年者、家族以外の男女同室での宿泊は不可であり、身分確認は住民登録証、パスポート、運転免許証、臨時発給証でのみ行う必要があります。 愛犬同伴の場合、いくつかの事項を厳守する必要があります。 フロントデスクは24時間営業中なので、必要な情報やサポートをいつでも入手できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店では、新型コロナウイルス感染症予防のためにどのような防疫管理を行っていますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店では、新型コロナウイルス感染症予防のために、徹底的な防疫管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の駐車場の料金体系はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の駐車場は大型で無料で利用できますが、車両追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の駐車場は、ホテルの正門を通る前にカフェベネ路地に入って左折してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店ではバレエパーキングサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·デザイナーズ清涼里店ではバレエパーキングサービスを提供しています。入室時の車のキーはフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店では、ヘアアイロンのレンタルとコンタクトケース+レニューアックサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の周辺には京東市場、韓医薬博物館、世宗大王記念館などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店の客室内には基本的な施設が完備されています。ご希望のデザインがありましたらお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店では清掃と未成年者、家族以外の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店では清掃と未成年者、家族以外の男女同室での宿泊は不可です。身分確認は住民登録証、パスポート、運転免許証、臨時発給証でのみ行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店では愛犬と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店では愛犬同伴の宿泊も可能ですが、いくつかのルールを厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルザ·デザイナーズ清涼里店のフロントデスクは24時間営業していますので、必要な情報やサポートをいつでも入手できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 712
    }
}